# Meat - Angular App Starter

## 1. Passos para começar

### Clonando o Repositório

`git clone https://github.com/cod3rcursos/meat-app-starter.git`

### Instalando do ambiente de desenvolvimento

`npm install -g typescript`
`npm install -g @angular/cli`

### Instalando as Dependências do projeto

`npm install`

### Inicializando compilator TypeScript

`tsc -w`

### Inicializando o Servidor

`ng serve` ou `npm start`

## 2. Iniciando o Backend

### Instalando o json-server

`npm install -g json-server`

### Iniciando o serviço (raiz da aplicação)

`json-server db.json`

## 3. Acessando projeto

### URL de acesso ao projeto

`http://localhost:4200/`

## Goodies

Expressões regulares usadas na validação de formulários

### Email Regex

`/^(([^<>()\[\]\.,;:\s@\"]+(\.[^<>()\[\]\.,;:\s@\"]+)*)|(\".+\"))@(([^<>()[\]\.,;:\s@\"]+\.)+[^<>()[\]\.,;:\s@\"]{2,})$/i`

### Number Regex

`/^[0-9]*$/`

## Créditos

Todas as imagens usadas na aplicação são pertencentes a freepik.com
